[PS4/PC] 海賊王尋秘世界 ONE PIECE World Seeker 討論區

《海賊王尋秘世界》是為紀念人氣動漫作品《海賊王》問世 20 周年的動作冒險遊戲。支援 4K 畫質呈現精緻細膩的遊戲畫面，玩家將可化身路飛，以自由爽快的橡膠動作在廣大世界展開冒險。此外，原創的故事劇情及尾田榮一郎老師特別打造的關鍵要角也是本作值得注目的遊戲焦點。

3月14號出，有冇人會試伏？

唔想用路飛個on9仔

其他角色都唔加埋

仲要open world 黎 估唔到連登咩靜局冇人講 啲毒撚去晒邊

除咗路飛呢個角色，成個故事好似唔關海賊王事

咪劇場版咁囉

Bandai版權作真係狗也不屌

左抄右抄 路飛學咩人玩潛行

Bandai出既game都要試伏? 佢地有game係唔伏?
好過真3八就要還神喇

3月14號係出埋中文版??

台灣垃圾萬代南夢宮娛樂今日宣布，動作冒險遊戲《航海王 尋秘世界》繁 / 簡體中文版將於 2019 年 3 月 14 日推出 PS4 / Xbox One 版；3 月 15 日推出 PC 版，並發佈內含大量遊戲實機遊玩畫面及詳盡的遊戲系統介紹之最新宣傳影片。此外，同步公開豐富的限定版收錄內容。

thx巴打 都係睇定D過幾日先諗下入唔入手

呢隻GAME岩岩上STEAM個陣標錯價
258普通版

等下評價先，雖然一定低但可以睇下有幾低

睇gameplay d npc boss成個on99企定定
死忠都唔想買黎玩啦

LM

買就一定買既，但one piece都真係冇乜邊隻game叫好玩，完全0期待

ps2 隻One Piece Round the Land算正常既

海賊無雙2 都唔差..

海賊王緊係無雙個類一下打飛成咋兵仔爽啲啦
依種又open world又玩潛行真係睇唔太好

wii隻 one piece unlimited cruise都算好j

買買買！

真係無得用其他角色?

淨係用路飛會唔會好悶

淨係得路飛唔會買添啦

似係

出左啦

4.8分

playstation fb page 竟然一個推呢隻 game 嘅 post 都無

個post比佢沉，呢d垃圾game唔值得比任何金錢去助紂為虐劣幣驅逐良幣

有幾垃圾

路飛會潛入已經夠on9

bandai

都係睇下人玩點先

睇左youtube d人玩 都幾悶

跌到100買

有冇人報價？

淨係睇宣傳條片都覺得垃圾到暈
完全係無可能會買既game
動漫game真係唯一有機會買既係無雙, 海賊無雙都叫ok, 至少你expect既野俾到你, 你都唔會期待咁多

笨大究竟幾撚時執

想抄鬼佬大世界唔係咁易,地圖靚又鬼用咩

係咪完全同spiderman 冇得比
one piece 死忠表示想買

出左先推得兩頁

game個robin好大波

我都係死忠, 諗緊買唔買

睇咗gameplay
好撚垃圾

我唔係SPIDERMAN FANS, 但係我玩SPIDERMAN 都玩得好開心
唔知今次隻ONE PIECE 有冇一種就算唔係FANS 玩都會開心既感覺

你搵高級餐廳同屎比

開嚟叫人唔好中伏

jump force都無咩人講
呢隻又步佢後塵

就算我OP入面鐘意路飛 都唔會買呢隻GAME
睇人玩 好垃圾下

jump force有冇偷跑？

有，劣評如潮

op d game隻隻都好似試作品咁冇固定風格，好似火影 龍珠咁出咪算囉

本來有少少興趣
但見IGN都係得4.8
都係不了

D外國媒體好罕有地 間間都評唔超過5分比呢隻野
有D誇張
可能真係好伏

去買木村算了

Bandai近期出d game真係

我岩岩係TWITCH到睇人地玩
屌你開個門要禁實個制5秒鐘先開門

普通出拳要用準星，仲要打率仔海兵都要打幾拳先死

攻擊見到準星 感覺勁怪

鎖定勁ON9
岩岩睇到打煙佬
但係鎖定一直都係鎖定係隔離個箱到
最後空大

聽到都覺得火滾

open world game要整到好玩其實唔易整，少d經驗都唔得

個戰鬥系統

死忠快d買啦

笑死 又一隻垃圾

bandai好野

岩岩睇左5mins live睇人玩
已經有幾樣on9地方

1）開寶箱要禁實3角足足5秒
2）打boss 隻熊由滿血到比玩家打死只係出得2-3下攻擊 其餘時間都係企定定任打
3）d敵人訓底個時係攻擊唔到
4）呢個最on9 就係路飛係室內環境跳起開象槍超必會因為比天花板頂著左而跌返落地 出唔到招技

加上本身空無一人既map加弱智既npc
真係白痴先買黎玩

買撚左 350 蚊 好撚伏 玩左陣

係咪好悶

唔係好悶 係好撚悶 放左佢算

講悶來講 dmc5好佢小小

唉幾時先有 好似尼爾 呢類神出來現

係咪得淨係可以用路飛？

想知 dmc5 有乜咁悶

我唔岩玩 覺得斬來斬去 要技巧性咁斬怪 我唔得好快feel到悶

出海賊無雙4好過啦